美股認真討論區 CCCXCI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

fsly終於頂唔順

俾返錢我阿 唔玩啦

睇怕有得再低

Shit fake 左

聽日都仲有

依個先啱391

未必 咁易估無窮人

想知預知大跌個巴打有冇買跌

who loll？

一日跌一日升,街市阿婆都識玩

睇情況應該會妹到下星期五結算日

結算點會妹
chok就真

今日竟然fed唔出黎由佢跌

琴日都冇作用

今日收市全倉，聽日開市放

輕鬆高買低賣

大盤跌到乜咁，但ba竟然個資金有咁多流入

大波美女真心好玩
日日都有發達機會

但會上番下 唔似今日咁一味跌?
今日put 就好隱
聽日佢一拉上就仆街

咁7連升之後咪

all in

仲有得落

唔敢加put

3點真係big short落去

有冇巴打 set 左 60蚊入 udow

今日加左三次 313 308 303
313 都止賺埋走左lu

分注pyramid 再分注止賺

大賭big short買tvix即日

我淨係開市反彈果下put 左一張ba

而家仲追緊本，唔敢太追取

好彩連登有忘巴
指點一眾新手

this

tvix 本身170 有貨當對沖 預防好似遇上呢d 既日子

預佢落唔加put ？

第一句係估唔到今晚仲有得衝落去，預佢磨到尾je

1日打落晒7日升幅

即係依7日入貨既好友死梗

條trend line 應該係石巴咁畫 regression channel
佢鳩畫一條好唔準下

100幾好似係前幾日既事
呢家已經182

估唔到仲有得升,痴撚線

龍市後既大跌市，梗係買tvix, 恐慌指數連郡絕望緊

睇怕聽日都有得跌

長渣唔怕磨損?

起一起身納Dee 都差唔多500點

訓

買得預短期即跌，否則龜頭都磨爆

on9 vix長渣

呢d收費點計

琴日先破完萬,今日就收大皮

別人恐懼.....

近呢幾次轉勢都係一日清之晒六日以上升幅
FOMO入果班真係仆晒街

好過買put 會變0
當保險，蝕d 走無咩問題
遇左一日半日呢d 市已經 不過馬後炮黎

完全訓唔著 好好睇

今日有無人笑廢老？

其實買tzar two week call 做hedge好過
一個星期roll一次

本身贏一萬 依家倒輸2萬 屌..

*tza

未到3點都一棍

Dllm, 溶唔溶到呢

三個星期，由贏30個變得返10個..

千7點啦
好爽

太早放put，估唔到可以跌超過4%

巴廢係up下者
人地管嘅錢我地連想像都想像唔到
邊有資格笑人

屌你仲有得跌

今....溶

估唔到今日返左家鄉

我知有big short, 盤前槓桿買tvix, 買到樓啦

今日好爽，四月尾入tvix, 248無放，跌到13X，上返238都無放，又跌到10X，結果今日一日返家鄉

買put幾時放
你問吓果一下你想唔想買call
想買就放唔想就留

走左?

你無笑大把人笑

道指加速

同我一樣,本身諗住兩點訓
點知愈黎愈好睇

油股cpe 0.65 15000 股😔

Same 聽朝仲要返工

我有我有野心 你阻不到

185？幾時買的？

2萬4 見

成個watchlist 除咗反向etf，得zm係綠色

我前日放哂 sdow spxu

我咪講左當保險預左輸d 走 今日番家鄉倒賺係好彩

好彩小弟聽日放假,可以食下花生

BA 188走左
130蚊本 早知230蚊放

29/4

BA咩事

你預計到今日可以跌5%?

想穿618
明造

tvix一開支細陽就馬上收皮
1000個個係十年牛市big short結果
依家跌返落幻8 都升唔返1000

堅野，咁chork都渣到咁實

忘巴用心良苦
話比你知個風險

得一張put 膽小的人贏不了

1700仲有得落

唔質佢質邊隻

升得太快

hedge同 反手 2個概念

咁幻8 即係tvix幾多

殘忍只需一棍

今日比想像中跌得誇張

今晚會唔會穿3000

1700直插

又嚟到我推廣es option時間
接近24 小時都有得賭
最強liquidity
朝早搭車同ai鬥志鬥力
居家旅行解悶必備

小注 價值投資Tvix

3點啦

諗緊 唔知訓唔訓好

冇眼睇

咁重沽壓，fed要托都唔係今日，聽日啦

等睇標普穿250線

就3010,痴線

睇到唔想訓

10 shares

坐到上1000

雖然我空倉但感受到big short個幾日咩環境

呢家真係好似3月個氣氛

Dllm 依隻講價投不過捉到咁實係堅

咁咪好 準備入貨

金庸

垃圾IB

咁大棍落點會似會落多幾日

會唔會穿25000

信Tvix 者 得救

Nice buy ar ching

真係仲會入咩，再爆一次

3月既feel 返返黎
升都無人敢買貨
因為少年股神已死
反彈浪已完
熊來了

你未開權限好唔好

估唔到但每穿一次阻力都會加注
每個trade 都set bracket
我依種係期玩法 唔同

(仲有啲lotto 我長期都有買 兩張80-100點外嘅lotto
之前iv底 兩張300-400 美 依啲就let the profit run)

少年股神準到仆街，唔可以唔信

好彩空倉 唔係嘅話賣屎忽都唔掂

107，dllm係未咁準，1000跌一直跌到110上下最底位入？入1股昨下？

開始有牛一言論 即跌到你死

半年前試過set都係唔得

推推推 大家一齊trade 期

又到別人恐懼我貪婪既時候

要上返web 版login 開通option trade

107 入1股 都賺893 usd
U lum u

貪tvix

唔係調整咁簡單

完全估唔到今日跌咗咁耐都仲未見底

買左幾百股坐定定

既然未見底
有排唔使加注鳥

今日開148我都無買到...

頭肩頸加vol spike take profit 入一注call玩玩先

如果上3025 先成立

巴打睇聽日夾上？

1日打穿5 10 20 直接挑戰ma250 牛熊線 見証歷史

唔對路，已走
留返一兩隻專心打

BA 170蚊入唔入番啲呢

等tvix再開post就可以全倉入貨

tvix 今晚上唔上到200?

蝕到pk

高追 跌就唔敢入 之後升番又話點解6月中嗰陣唔入

你人工夠唔夠/source of funds 個ratio唔岩佢心水
去helpdesk 問就得 佢要你解釋

Why not the market is always unpredictable
Watch the trend and follow

再大棍d

聽日會唔會好似今日咁

咩位都打穿哂，起碼到244

理論岩，但飛刀你接

其實真係入市時間
跌唔入 升先黎j

我問下先 thx巴打

估唔到我之前笑鳩人用1分頭肩頸
今日到我自己做

買股最緊要唔怕坐貨

ifc見

中左伏

未入都未過3025

10:xx後.完全直落
搵人叫下都無

我而家買咗三注BA
只要BA現價跌一半
我就會冇哂呢幾個月嘅科技股profit

166入左

堆半導抵屌喇 分注入咪得 MU

who knows 知我就唔洗輸錢

有咁多手足一齊輸
當用錢識班fd

170了

叫隻酒店雞好過

用科技股profits坐緊BA

開市ba put, 即日到價

咁跌落去85又有啲難度既

波豬仲有20蚊升幅俾人沽@150

精準見解
今晚形住會溶，個市好似有對依d特別野有情意結點都溶一溶再打一打卡咁

完全梯形收皮圖，big short個期都無咁靚

比多棍BA

一日冇哂2個月profit

169了

160 加注

完全冇brake

溶喇溶號，可以打卡

波子碌落山圖

成副身家all in 左put ，信少年股神唔驚信少年股神唔驚

150加注
少你$10加

波音 仲未跌完
會唔會聽日已經$150

4點熔斷

有冇得絕交俾返啲錢我

聽日會唔會再跌

3000點的飛刀，不接

就熔斷 , 唔通今晚睇到

同納指要1幻一樣

sp500 3千要隊穿

嘩

屌你波音跌撚到肚瀉咁都係扑暈自己算9數

聽日睇樓

等睇收市嗰刻先斷

高J tvix

就快7%，有邊個估到今日會跌咁多

已經跌到5/26個個跳空位半個月升幅冇曬

集氣!! 熔斷 熔斷 熔斷

2000跌

三大指數直接ifc見

係咪7%溶多次？

開市仲比人笑盤前斬貨

沖完涼出嚟見到Ba咁大棍嘅

無啦,最後35分鐘係唔會熔斷

想跳

Ba737max 收咗皮

$120見

啲puts留唔留過夜好？
我驚聽日又唔知做咩狂升返

25 ma 無埋

直路啦

巴打幾錢入左

298 啪啪啪

其實今日係咪冇原因咁跌

好彩開市清晒倉，屌你老母一日溶兩次仲癲過前排股災

波音瀨屎

2960果堆算唔算strong support

溶斷了屌

sp500 7%先溶斷，你地睇道囡把撚

熄機訓覺個啲巴打起身會點

今次真係今溶

沖多次 唔該哂

聽日仲唔反彈!!

溶!

ba 唔識停 , 咩消息咁癲

我覺得係早幾日升得太癲而家回少少咁解
市場消化咗應該會好返

利申：新手，已倒輸接近20%

點只回少少

panic sell邊有原因

向下炒都得

2000 都算少少, 佢可以有幾多2000點比你跌

齊頭跌夠2000啦

停737max?

好在對沖左，唔係就輸十幾萬

溶佢老母先，唔好講咁多

3/4本 ark坐緊艇
1/4本 tvix坐緊火箭

我用3月疫情爆發嗰陣做指標

可以打卡

仲有1.2%

有冇人all in put過夜

會唔會跌返個陣咁

入價咪擺多日

跌左咁多先all in put

屌你6.98%同我上返去

Zm+0.9%

on99

就穿3000

應該係

1/3倉SDOW+SQQQ過夜好唔好

BA 無底

跌到去股災果陣最低位黎個雙底，岩岩好

諗緊
今日啲puts賺咗少少
傾向放咗佢落咗袋先
聽日狂升嘅話就仆直

繼續利申新手

對上37年先跌到3月咁
你搵呢個做指標

納dee 100佢一個人頂住

穿晒就有位入

好想入

支那仲唔快d 拋美債整多次債爆

可能打夠2000點

一萬憶 唔洗3個鍾就消化哂
printer

準備了

fed仲可以點救市

就快跌夠2000點

岩先早左放
賺少幾k

好彩183走晒BA

一齊學brrrrrrrrr叫

仲想玩tvix....

3000都冇埋

仲逞強

TVIX一日賺得多個之前幾日

派多十萬億ok?

今溶

短期債已經開始插緊，長債都插埋就爽

好鳩6.97

L巴出第三個錦囊未

垃圾FED 一萬憶唔撚夠呀

少年股神幾時全倉sdow tvix

我地三千點買個啲就係FED既貨

AAL唔穿14都比我想像中硬

L 巴可以上水了

巴打都好似好耐無出現，返黎見證熔熔?

佢聽日出黎話12000

都仲未到最刺激果15分鐘

等埋波音150

明天港股跌200點！

好彩一開市食左隻X call ，差 d 渣都冇嚇撚死

我真係見到有人咁做

你地科技股留？
定空倉

DJI 7%

全倉真係一係買樓，一係跳樓

溶斷睇s and p

AMD 真係到53

比返d錢我

清晒，錢賺唔晒既留返日後再戰

老老柒柒 淡友會唔會hi過頭
低調啲好喎

今日分分鐘提早收市

咁既情況下熔斷真係無人估到

仲有心情係到講野既應該得番空倉同淡倉

Vix 大師，我睇跌想過夜tvix, 但老美同tvix個pattern好似係爆升一日，回一日，再跳升。

仲要係前日就講緊差唔多係時機

我諗連好多大戶都估唔到，咁樣無預警狂插差唔多2000點

無知一問 聽日會唔會繼續跌

訓教算

0消息納弟新高翌日溶斷好似炒緊妖股派貨咁

會，唔跌你返黎呢個post 搵我

3月個pattern黎睇，好少大跌完再跌完再跌，係都要上上落落

4成倉 mgm lvs ge
Lock gain Tsm

留剩tsm amd
如果係三月嗰陣插法乜都死

有機會爆第2波, 就跌2000點咁誇張?
如果真係爆過會點

差少少就要斷喇玩期指d人要頂住呀

TVIX

今!

12000見

覆巢之下無完卵

除左zoom

分分鐘未熔/收市都爆post

想入黎過夜

個市炒憧憬，而家你撕爛佢個憧憬咪咁

鳩up

差成1.4% 無機了

LVS 其實到我個想入貨個位
但個大市仆左街就不了

撐足成晚，猿總

Zoom埋去睇吓粒卵

仲守到200MA 賣左一半put

有邊個人估到之前個市升到咁，又有邊個估到一日跌成咁
多空雙殺？？

我早幾個鐘16幾果時入左,已經諗緊放唔放,
仲咁勇敢

睇埋3:50先

V彈

來料啦 主力 印鈔機開始托

不過聽日都係跌嫁啦

第2波都係班上街黑人+antifa ，華爾街班人一定無事

老散玩得太開心 開得太多call 搞串左個場

淡友平倉盤

如果今日有call 起身，真係輸身家

今晚後你可以返去拍拖
又係L巴報指數既日子

robinhood trader

開始托了

有D想入貨,賭性太重
好驚08年事件再現

入d udow聽日玩下先

原來超左時 但7%有機reach到

真係ifc見

殺到落MA200仲想點 唔通真係drop to zero咩

幾錢入

我淨係係知連登仔重倉oxy call

3030 收市都好睇了

$60 入幾十股玩下

岩岩開多張put 就彈
頭先果張ba put 想坐多日

知嗰個叫先知！

買晒put

日日話唔係熊市係牛市
牛市會咁嫁咩

分分中幾個月後出第二隻腳出黎

有冇人夠膽入市

因為一早走哂科技股
用profits坐貨

我由頭到尾都叫人地唔好繼續call
上次咪同飛巴試過一次call依隻閪股輸晒profit

一入即坐
BA

而家唔入幾時入 MA200支持位 驚咪入少d

簽名股清泉今日仲可以破頂

宜家唔入 等幾時

今日d call特價

等到最後一分鍾先
隨時冇仇報

日日數銀紙數到手軟既日子要黎啦

控制好籌碼 點解唔入

就算唔係oxy
都有其他call la
之前大升市啲人大賺都係靠call options

入少少貨坐下先

屌 清唔切，我決定坐艇strong hold

特假

瞓咗無睇，熔斷未呀

個個都入貨 聽日

唔好講名呀

V都無力v

比番d錢我呀

低位放咗一半SQQQ
然後佢爆升

撈底坐 撈底坐 撈埋今日

ZI一棍

轉行做雞都黎得切

見識過連燈仔燈力之後都唔敢

美股收市岩岩好 走去睇 PS5 event

少年股神股d call都好平 價值投資黎

決定正式轉行做雞 真係好富貴

TQQQ 83 有d 吸引

遲唔黎早唔黎，始終都要黎熊二
淡友死撚哂lu

全線低位收市

完美收皮圖，逃生門都唔開

我166入 想過夜

聽日再跌多日 等到啲人絕晒望變晒淡友
星期一就可以大升

最後一棍

其實同3月個幾日好似隻隻80%以上
跟本追唔落

聽日開番少少 再人踩人 大把人未走蟹貨

尾市call貴左好多 put平左好多 有人大手入貨

3日 純粹買黎對沖下d call

盡情來熔斷吧 利申800點個陣投左降，成個recover白玩

聽日再熔多次

今日俾晒位入call

放咗一半sdow sqqq
留返另一半過夜先

TVIX 一日就上番200

市場完全唔理性走呀

一日升一日跌阿婆都識玩

直沽落去唔係咁易呀
三月試過

Ba oxy CCL -6000鎂

Bye bye!

賺左1000鎂ba put

開多張 7.6$ 成本既賭過夜

成個月都空倉痴撚線依家落場=賭錢
咩指標=垃圾

訓前set tvix 180蚊走晒

唔貪心先可以長玩長有

應該好多人都估到會 pullback
但冇諗過咁急

死唔去，求L哥今次比我見12000

最多都係估佢回小小, 所以我都幾肯定連登有一大堆人開call

好多人睇住條牛熊線入市，點知一晚就落返條線下面

如果跌到落16000
即係疫情永無停不停爆

到時仲諗炒股？諗點保住返工同命仔好過啦

一日插穿哂10 20 50 100 天線
請問圖表派有咩用

3000咁大阻力位起碼守到一排既
跌返落黎 震走堆高J貨先健康d

幾時上返去

前日已經開始穿
你見前幾日有人開始走

留名下星期穿2800

Tvix留左少少底過夜

訓醒見到咁都唔走就真係笨

啲傻仔以為得日線同ma

其實航空股擺明就係炒出黎
OXY依家復工無望 又無飛機用油
二次爆發硬 17蚊算係虛高
聽日應該跳一跳翻18再跌過
跌到啲人個個變晒淡友就再升

高J貨一早應該走
你衡量下心理壓力可以坐幾耐

岩岩好

刺激到琴日番完通宵，今晚又追到4點

仲有咩睇

依家真係牛一？
請教下如果真牛市,sector rotation 點解會快成咁

擺明係睇住條200MA黎打

其實我無高j 得返d 21蚊買落既dal leaps call 見呢3日d call個profit少咗9成 心理有d唔平衡

上落市，一兩千點上落個隻

仲好洗盤頭先幾驚唔穿一穿 3000

仲考慮緊要唔要放

tvix 盤後繼續升

龍巴果條60min 100MA幾好

有冇人早一兩日已經空倉

我166入留過夜

今日加咗倉

新手唔夠膽過夜

又學到野

你入左幾多

我賺左5日，太HIGH了
點知最後睇錯市

50手咋
祝師兄好運

我正係買左10手
睇下聽日點啦有機會再入

早幾個post有部分人係咁叫人入SQQQ,點解佢哋會估中架，新手

聽日星期五隔個weekend更加唔夠膽留
不過咁樣執到成皮都好滿足了

永動機燃料不足

前幾日升到咁 入定sqqq都正常

個post仲有咁多新人 姐係未跌夠

仆街 molamola

你高J左好多咩

無高j不過再跌落去 之前d profit會無曬

成晚冇睇，4點幾突然醒左，一望嚇撚死

點解跌一日成班驚到咁

驚直落零反彈

長揸5日

其實我唔覺得會再出現三月咁既情況
同埋話第二波爆發鬼鬼地 根本似搵藉口回一回 近排升得太唔真實

其實確診人數減緊
係幾個大州升返D

根本就係結果推論番原因 是但搵個藉口跌

你哋唔洗訓？
諗住訓陣起身入貨唔知醒

岩，要跌就耶蘇都保你唔住
咩藉口都可以用黎跌死你

盤後唔入？

真係想死 tvix盤前150入
跟住140放咗
然後而家212

第二隻美腿係咪可以出黎

做戲會做全套 跌埋聽日先可以做得個樣夠似
今日咁樣跌一跌都仲可以叫做呃貨

聽日插多棍諗緊買唔買tqqq

半夜醒左 咁癲 千8點

WLL竟然綠色

大芋趁四巫日前殺call

沽左好多 驚驚地

有無同路人

大家一齊叫龍龍蝦就冇事

Same

一日大跌，第日小回，之後再大跌是常識吧
過夜仲衰過賭大細

個個都信常識唔洗輸錢啦

收市前買左TQQQ,聽日應該可以財務自由

總有人鐘意唔信邪，覺得自己可以做英雄，眼光獨到既

第二隻腳會去到邊呢

請教下 大家講緊隻tvix入面有咩？

Vix指數

咁個t代表咩？
Vix升47%
Tvix升65
咁佢個2x唔會完全反映根足？
咁我買番vix係咪無咁大風險呢

請教

其實兩者都有風險
前者有機會要磨時間下先升番上break even price
後者好難提防一下抽升/跌情況

所以依啲通常攞嚟做對沖 唔係俾你攞嚟對賭

前日覺得最近番工太忙太攰 夜晚睇唔到市又驚突然brrrrr
放左各200股sdow同sqqq

我而家沽緊 想問下有無咩推戒俾我做對沖 or減減倉好啲 驚驚地

睇下pre/post trading hour有冇人出靚價 有就放咗佢

Ok thanks

仲講二次爆發

真係尋日得開市嗰下已經係逃生門

盤後又升返
咁多位 無事啦

屌唔記得買SDOW

郵輪繼續停開至2021

繼續超買區，我係唔會中計

Donald Trump 就快開共產黨波
熔斷不是夢

Cash is King

等 chapter 11

起身了 早晨即係尋晚有無焀㫁

趺左1800點

我捱左成個星期價終於唔洗輸

咸撚咗跌咁撚多都有

一晚 血洗好友

竟然係Kroger

真係一日

無

唔玩啦，俾返d錢我

其實有咩分別？
未買過美股，用ft

尋日12點前入既貨 全部-3%左右

幾間航空公司都飛唔到要炒人
郵輪唔可以開又繼續extend
油儲存庫又比想像預期快滿
Oxy仲唔跌多日

真係跌1800點
再訓先

自己睇
免費學習時間

買下股，應該無

跑贏大市

嘩
訓醒見到差d斷溶

8月幻2

不過成日話九月有疫苗

頂多坐多三個月

Lulu

道指跌得千8你估係普通料？唔係180 280 係1800 wor
仲要前2日加埋都跌左500幾
3日加埋10%咁濟 一野蒸發哂呢2星期升幅
咁都唔驚 幾時先要驚？

RH trader slaughter time
未日call 死硬

同之前升一鳩樣，鳩吹A疫苗有進展，隔兩個星期又鳩吹B疫苗有進展

美股係咁架喎

其實tvix個價係點
明明呢3日道指都跌 但佢琴日又可以跌住收市

成個月profit冇曬

賭既野可免則免啦

龍巴琴日有冇咩操作

強烈譴責有莊望住連登黎食

股票倉汁番d sc position
option 倉抄底左兩次都唔得 暫時沒40%

前日先岩 講錯

我琴日訓前都開多左sc對沖下 回既入貨比佢call走
跌就算冇咁傷

點解道期可以升？係咪跌完喇

咁早拉唔方好

跌十升一

short 完要買近貨

買返貨*

利： 岩岩買左udow

有冇巴打過夜sdow

點解唔可以升 2-3月果陣唔通係直插冇一日升市咩

勇者

同你一樣，d option死左勁多，
下半場撈底都繼續跌真心估唔到

搞到long call都變sh

唔洗怕 個市short side 有利
好快大型iv crush只要唔係atm sc 就得

睇怕都係變番震盪上升

rtx個野壞左？無啦啦$70

收市之前到價
但本身lock左60％利潤

in case you don't know, tvix 6倍shot s&p500
你知道自己做緊咩就得

殺call 不過都做得幾盡
d call 聽日上唔番 已經要iv crush
put 都係

今日開市轉晒做credit spread 算

估唔到美女都興屠牛

24000 先係底 繼續跌

依度啲人真係好撚癲

比班少年股神燈死

一跌...可以跌得好快

減倉唔清倉, 先避險

聽日就發達

有傻西掃左一下 唔洗開心

我估其實都唔係傳說中既大户屠牛
港股我唔知都唔認識

但美股似係market maker 放貨hedge 但大家diamond hand 唔到先好似尋日咁又去dead spiral?

有人buy 就有人賣 我暫時認為係短期大家唔夠buying power

大家前幾日爆升講話邊隻去到幾多就all in 掃有沒做到？

好似升返晒

Google 完credit spread 唔係幾明點做

大家準備好心情迎接熊三

如果係hedge, 洗唔洗放貨放得咁急呀
咁放法，佢都蝕唔少價啦
利申：港股牛熊菁英

j law係咪又要玩返港股

可能已經清哂倉

希望唔洗出黃金右腳啦 爆左孖了
如果唔係又要清倉做淡友

特價日

Anyway my theory

真心唔明，特價唔買唔通升到最高位買

this is lin 登

跌完 下星期望二幻八

我搞個倉啦，成倉都係牙媽爽之類

如果係調整跌得都算急
真係唔知開邊範

1日跌1日升，阿婆都識玩

今日啲CALL平完倉之後

宜家有QE都咁跌就真係股災

我SHORT VIX加LONG VIX
再LONG SPX
唔知今晚會點

開市前講咗道指圓頂會暴跌
又冇人信

我都係諗到呢樣

其實呢D時候入中概股係咪最穩陣

高J左QQQ
係唔係要長揸

最穩係做定存

琴晚都知個市一跌到尾，較定鬧鐘三點五十分起身買少少隻ZI，頂佢收市前一嘢挾返曬上去，盤後仲要倒升....

就係因為個個咁諗 所以啲人都係唔敢跌既時候買 大升先高追結果就

今晚開咩

要隨時跌多一日

唔知
今晚食花生算

Sh到少年股神冇晒就反彈

等 寂寞到夜深

我琴晚玩完sdow day trade
今朝少注入左啲 udow 試運今晚放

下星期入定中概
我睇侵今鋪都凍過水

大家記住一樣野
而家係龍市！
堅持

股災阻住隻Sony升，
明明建好倉等人炒

日經又插

岩岩食早餐見到冇咩女仔game 岩玩，唔俾買

龍絲，send this to your bf

好醜

最衰都係我，最近望左一兩眼個市就大插

無事啦 升返哂

美股po有愛
本身輸緊6% 聽完分析反手起身+3%

假升 熊哈哈

咪係囉，早幾日先有個po話美股好易玩，升就升，跌就跌，幾咁順滑

原來係燒山

媽咪麵快 d 救我地

前晚開左 拎實對沖全倉

信心不足早左放tvix
如果唔係剛剛好頂哂倉跌幅

直接睇YouTube啦

心諗

港股咪中資
等睇開市跌幾多

跌1800點
tsla仲係970

尋晚勁多話仲有1,2%熔
心諗嚇鬼咩
明明sp -3.x

400-500

Tsla nas

好似唔止

有冇邊隻推介，一蚊跟機

尋晚真係刺激

3000點標普唔入貨會後悔
你畫個通道佢岩岩掂到就彈

應該去番2700-2900橫行區

跌不知幾開心啊 入貨機會

今晚直衝28000

我睇緊NIO同BILI

唔包賺

有咩分別
咪一樣呀婆都識玩系列

「市場憂慮第二波疫情爆發」個原因邊個諗出黎

聽日sing就會有人出黎

隔4個鐘就轉一次風向

不嬲跌完先諗原因

做市不用理由

好似少左好多巴打

早晨 訓左無睇

期貨升緊200點啦冇事啦，大家今晚可以入返貨

未起身姐

睇緊第三日樓

所有理由都係自己寫出黎

早兩日都係咁諗

填充題
你係做ibank分析員就有資格出黎鳩up架啦

Call 左spy

真係得啖笑

期彈唔起

對白都諗好埋：一日跌一日升，阿婆都識玩

jump哂

升就話reopen

做淡又搵到幾皮 唸緊點洗

原來喺天台望野個view係咁正

琴晚係咪有位巴打上左天台
仲有無巴 佢都好唔開心

大家關心下P巴
尋日佢又睇唔開

熔斷個排嗰個都講

鄭e健.gif

炒下港股版財演, 大把reason

最好笑6月1 跌市話因為5 月升得太多

到左底？

係

底係零

舊圖 無巴就唔洗擔心啦 有個咁偉大既目標 最多咪sad 1 2日

彈少少就夠引到人入去
如果學L子咪好lo 次次熔斷都唔洗擔驚受怕 知錯了

今晚仲會唔會跌？ 幾時入貨好， 琴晚盤後升返好多但唔敢入

果排真係work仲要一日+5%第日-5%

真心希望無巴開心翻
佢係一個好好嘅人

二幻四先建倉 呢兩日休息下先

有個term好好用架，「獲利回吐」

之後忘巴每日推介賭場

盤後V升升升
繼續strong hold今晚返家鄉

等緊第三個綿囊

好彩升返
嚇得我

升市有升市操作
跌市就自然要有跌市操作㗎啦
又唔係地球末日
玩美股都驚咁不如放定期算啦
記住set 好止蝕/止賺咪得囉

tesla 幻二
納dee 幻二
dows 幻二

tesla 幻二好似正d

長渣三日
利申 驚到腳震 定期都怕銀行執笠

ccl oxy dal 幻二

果時好多人反向操作
升跌都追之後左一巴右一巴

呢個真
set好目標就要執行
唔好改變目標
但真係知易行難

無 開市再跌返 到時再震

得返一成倉 突然好想跌
再黎一次發達機會 我唔會錯過

等睇game of trades條友出片gel頭
之後個市倒升返轉頭

開市不問價all in

有命先有得搵錢
我尋日睇完個市都唔係好心痛
咪坐下囉 我廢老心態買etf 唔put唔call

買call put真係好絕望

連登小型活躍股票平均指數: 995.71, -106.32, -9.65%
連登大型活躍股票平均指數: 1097.01, -81.17, -6.9%
SPY: 300.61, -18.39 , -5.76%
QQQ: 234.02, -12.20 , -4.95%
VT: 72.97, -4.41, -5.70%
BRK.B: 178.02, -13.49, -7.04%

Spy 30日回報係10.89%

有幾多人唔達標

原油再跌oxy cpe xog

連指又贏

P....

咁快轉勢

連指大型指同道指跌的%一撚樣的喂

見識過四次溶斷
依家跌極咪最多返去三月中咁

前日達標

跌一晚就唔見曬堆人

以前奶過野
好多前輩教路
你put下call下最尾都唔夠c9盲供一隻正股勁
因為你長期掂著個市就手痕
一痕就出事
啲c9唔識唔知食著升市個十年靜靜地贏
你唔覺好多有父母幹個啲就係因為老豆老母有信仰
唔會受少少野就動搖
啲財經專家搞嚟搞去就得個吉

溝貨日

今日呢

如果想開個戶口買啲美股剩係長渣 開邊間券商好 ib firstrade好似都唔平 依家短炒果啲用緊牛牛

睇埋今晚多唔多人肯衝入去買貨坐到下個禮拜一先再算啦
今日禮拜五

去哂IFC

呢個星期跌左咁多依加又有2000點上升空間，唔入真係笨柒

獲幾多利先回幾多吐

連指熔斷

sofi
長揸唔受熔斷機制影響

一下清曬所有升幅

oxy ba ccl化灰咁樣

隻stock chart好難用，個ACP 圖都未開發完成
好唔慣

你買得呢幾隻就預左嫁啦 你買科技股既話 琴日跌幅都係跟返大盤 5%左右

又唔見2k 唉

死剩幾多手足

救下少年股神啦

反手由-10%變-6%

升又贏跌又贏

今日Dows又可以收錢

咁真實個原因邊個知

波巴又put左?

short squeeze 堆sp 隨時貨都唔洗接
今晚唔夠膽入住 想睇企唔企得到support

個人鳩up：
今晚企穩3030+大vol 多人坐貨 諗住開下倉

今晚繼續睇跌？

小連指 AAL DAL CCL OXY
今個星期應該要剔走一隻飛機股

揀定靚股 分段入啦
應該要留意破晒頂果啲

大升喎，無事

佢個 ACP 好似係最近先推
我好少用因為個介面係有d 頂唔順
我反而比較玩 scan 同save d 指標落 chartlist 多
記得裝佢d ChartPack
有d chart pack 免費唔駛錢

今晚我估會繼續插，但係開一注ok
仲夠彈藥既話

仲要 gap 落
果頭升完， 日頭望住期熔斷

tvix今日即刻跌返1成

升係為左跌得更多

價值投資

幾搞笑喎
收到HSBC嘅通知:
PONOS INDUSTRIES LLC話會用每股USD180元收購BA shares

而家extend咗deadline

chart pack未試，再玩下先
Scan 仲摸緊

穿2700 應該唔止三月個底

隻XLE無喇

真實原因得一個
連登仔睇好

亂世下mrna bntx

bntx47 我一直叫p兄strong buy

其實都啱 細細個識月供納Dee已經數緊銀紙

1. Don't fight with brrrr
2. Don't fight with 少年股神

少年股神真係好撚邪

冇晒學生股神

又可以供TESLA

其實一樣
你供愈大果陣
今個星期見賺緊30%
一個浪冚埋無30%仲蝕突10%

升返喇升返喇

對沖左啦

P巴
大家又要再搵下佢，關心下佢

[1] 點樣捉倍升股？ CLDX 之 200% 解讀

神一直存在只係用唔同身份開po

你岩 玩港股5-6年 炒牛熊又炒過 正股又玩過 月供又玩過

最後尾都係得個吉 蝕小小

見到老母買港交所 仲要係放股票會收到封信寄屋企

反而老母就賺到笑

坐艇

最後加put機會

高手

其實呢班友喺度行行企企做乜尻

買滙豐呢

大山貓巴真心勁

做show

得返20%倉等緊

跌到咁都係-2.55%

今日單日轉向 大家坐穩

Ok跌完 今晚掃平貨

期貨升唔起又跌唔落想點

今晚掃平貨

2日唔見一皮港子

仲食晩，盤前好開始掃

港股倉爆升
美股輸到hihi

其實依2 晚跌得噤金, 點解自己唔D tvix

唔記得買

同港交所啲廢老一樣

都不得不讚下我老母 佢無買呢d垃圾股

咁當BRR同少年股神炒車嗰陣, 應該don't fight with邊個

仲未死晒，不過賺嗰d 輸晒

一晚到位，爽

做財演賺唔夠 做埋臨記姐

我淡屈咗兩個月終於吐烏氣

deep v 緊

空倉睇神鬼亂舞

上2個星期依個post 1日1個， 横盤向上

前2日1日4個，strong selling position

千升日

nqm 咪又係升返，傻熊

今晚千升

300點啦wor
你想升返1800點？

咁每個人都有自己既投資策略既
錢係賺唔晒嘅

琴晚訓著左

今晚先最刺激 坐唔坐兩日貨

掃定AAL先

或者咁講啦 如果你買咗滙豐頂盡縮一半水
如果無眼光，買put call死得仲快

真

有放上黎俾大家投票，仲可以加埋option，連指好有民意基礎

咁你買匯豐可能買200k 但你買call put先20k

幾時上市？

呢度會200k買call put

沉默既大多數冇投

美股最鍾意一日v彈彈9成
甚至破頂

可唔可以跌多一日先

唔好學韓國魚啦

買咩爆升

今晚千升淡友開心左一日

日元停左

我有用我既選票加左BA同OXY入去

一直以為連指係做燈用

200k買oxy aal ccl 之後出po 發達原來咁容易

Where where

金字塔式資金管理法

起碼回返900點呀屌你

你都講得有道理
不過我自己咁睇
就用連登做index,有幾多個call put jump咗20k 會唔再掂put call
一輸咗就好易為淡氣再入市
重申個人立場啫，唔係話你講得唔岩

係咪代表跌夠
其實睇債定日圓會比較好？ 定係兩個都要一齊上 先睇會回調或跌？

我連指我驕傲

騰仔出貨

我 仲係學生
輸左兩舊之後 決定profit先玩call put 每晚都訓得好啲

你地又唔提吓利豐單野
大把廢老22蚊可以STRONG HOLD到0.8

講到尾都係扑唔扑得中

CHF好似想彈

唔可以只睇一樣，要睇晒幾樣

睇哂
睇埋美元美債更佳

事後講乜都得

夠可以話十幾年前買樓乜乜乜
月供700
有水晶球實贏

所以無話邊個岩嘅
信仰only

估唔到跌得最痛係隻ARKK同TQQQ....

因為佢地享受過港英時代 呢個係佢地既成功方程式 但係我地活係呢個時代 根本就無可能咁樣

Tqqq都估唔到

MA 都跌成7%

真
暴跌大掃科技股留比個孫

咁樣瑞士法郎呢？ 好似都係避險貨幣 但係都好似無咩人講

tqqq 三倍啊ching

我琴晚諗住買SQQQ最後無買到

時代改變左
科技股都由以前既高風險 變左而家有一定避險作用

努欽：美國經濟不能因疫情再次停擺

美國財長努欽表示，美國不會因新型肺炎疫情再次令經濟停擺，因一旦再次停擺，就會造成更大的損害，這不僅在經濟上的損害。至於較早前國會批出的3萬億美元疫情救助支出，至今僅約1.6萬億元滲入經濟，他預期，未來1個月將有逾1萬億美元的救助資金流入經濟，將產生重大影響。他又說，準備向國會要求更多資金以支持經濟，但額外的資金將用於最需要的行業，包括酒店、餐廳、旅遊及娛樂公司。他指出，相信由於檢測改善、醫院容量充足等，個別地區的疫情高峰可以得到解決。

2020-06-12 10:26:29

淡友係唔係開心一陣又完

Arkk 買個埋好大部分未有盈利的創新公司 升得快當然跌得痛

大家覺得今晚咩情況？

買張Call先

交學費

醫療b仔同細價股

每一次大跌市
都有班短炒派話轉價值投資
你地係咪其中一個

短炒變長渣

歷史幾個月己經重演

不嬲價投

長渣變短炒
跌少少就即刻止蝕走人

ARKK SH

Agger

價值投機者
上次大插輸到-20%
而家先-1%，驚西

有冇少年股神臨尾先put

少年股神琴晚應該掃左好多貨

老老豆豆 疫苗都準備出 全世界都研發緊 冇理由呢個時候先話驚第二波 就算驚都係有消息話個疫苗研發失敗 我覺得有機會係大戶想震走d 散戶

利申：鳩up

Jpy chf 同步率好高 我就睇jpy算

都係唔買lu

搵藉口姐唔駛咁認真

學左睇圖你就知咩事

琴晚張未日put無走到

點都要時間同會失敗 驚的係再停工

美國每日2萬新case基本上冇少到 然後又遊行又reopen
好合理懷疑再爆發

變返廢紙

長keep？

末日都咁貪

夜晚8500%

岩
明明自己本身係做緊回調入貨
點解同時間又tvix

?

今晚打算走隻TQQQ....

正常回調

真
尋晚圓頂呀老細

食埋個飯上路

道期升升升

亞洲時段升
同3,4月果陣一樣

升返喇 唔驚

好似琴日朝早咁

睇路囉
4點就出成績

利： 琴晚放左sdow, 今朝入udow

跌市勿估底

上星期我記得我仲俾人笑緊我唔學佢地玩ba cpe, 日日day trade 執咁少有咩用

nononono.mp3

回血係為左再跌

sor lor
啱啱肚痛痛醒咗
平時呢個時間瞓緊

琴晚14.6走哂

有無人低位買左郵輪未走？

All 唔 all in tqqq好

原來琴晚-12k
好彩有sdow sqqq頂住

點解? 咁快睇好升返?

石巴
我用你嗰啲error functions regression channel喺大跌市前高位走哂科技股 (雖然唔係最高位)
感謝

升又唔敢買跌又唔敢買撚 vs Tvix價值投資撚

BA有冇走？

買道指升除左etf o仲有咩選擇

冇 BA SABR唔走

Me too
琴晚仲加咗BA⋯⋯

我都係
170買咗少少

Ba

不要再說

唔驚

想買指數升，有冇warrant 揀？

同問
係咪好似港股咁有code

明明大環境應該好過2/3月
都唔知跌乜

升左7日都唔知升乜

窮撚恩物以前成日去買餸抵佢升

你勁囉

起碼都話救下市
7月有機會復飛

好多公司破產執笠，經濟唔差

琴晚入咗asml

唔緊要啦
政府派1萬蚊
當蝕少d

破產係美國係好事黎

升跌本來就唔洗理由

睇嚟今日都係要跌
美期好似撐緊咁 應該4點又free fall

又跌乜？
大家都知道經濟差架la 唔係今日先知wor
J law又話牛市既

大家點睇 見底未 個人覺得仲有得跌

升啦唔該

Ching hold緊Ba?

冇買過BA

輸左500好心痛

輸3000

如果今晚爆上我真係無野好講

見到XOM 有人直接掃左200張put

美期升緊

究竟輸咁多係咪已經麻木左

輸左150

記錯人

大棍升

我應該係600先岩 無左成個星期人工 做死

唔係磨緊咩

正常洗倉

LM

點解會有人覺得唔係升

會唔會繼續跌...

跌多日？

啲老同事講話仲有得跌

唔升一定跌睇路

少年股神可唔可以都睇跌

升番一千點先收貨

買返匯豐算

美股無息收又要蝕匯率

入d ba 先

second wave 飛機郵輪唔使開 日日燒錢
本身唸住長渣但係基本面太差
利申 已壯士斷J

睇住連續兩三日+1500 又睇住兩三日-1500
一早麻木左

輸1k 冇左0.26個月人工

當大家升到歌舞昇平，無人再留意確診人數果陣
就話驚第二波爆發

入得

根本second wave都係藉口姐
真係唔明
利申:賺變蝕

其實再爆發係指由少再次去返多
既然講到無少到 第二波根本就唔成立

返到公司勁多人話仲有得跌
即刻買貨先
公司氣氛真係一個入市好時機

我成個星期贏1000 兩日比佢搞到輸晒再倒輸

做邊行

this so true ,即刻買返Xle

頂多咪跌番去22000
驚閪

等開市

兩日由ATM跌落去200MA仲想點
係咪想學L子drop to zero

L子

昏迷左成晚
睇黎要昏迷多幾星期

無巴你三月都頂得住zm今次都要頂住

人地三十年經驗，食盐多過你食米

Yen升返
冇事了

一起身見跌多500 以為入到貨 點解賭股唔跌多d

疫苗play bntx
2星期低位横盤等個莊出個 2期垃圾消息 又夾波既妖系藥股

升要每日20% 跌要每日熔斷
今晚明顯short squeeze

大戶屠殺散戶都要出師有名

先入一注

here you go

其實係可以留意下有無d 股係企響50日線
如果都係驚就等下個禮拜先入都唔怕遲
不過50日線呢一注你預係小試先

發覺推post慢撚哂

玩左成個星期無教好訓
今晚大家早d訓 養足精神
月尾先再開倉睇

我啲心水股跌得3% 入條毛

果時3月就到尾
飛巴都忍唔住開始建倉
好多人問佢做咩睇唔開
點知佢先係最後大贏家
我今次唔想再犯同一個錯
呢加建唔建倉好

盐

情況就好似香港主權移交，大家都冇乜嘢
但去到2003 出23條
個個先驚

正如你所講 升到大家以為冇事

今晚係補倉 隨時千升
到底d人係咪見跌得多就會繼續跌 跌落地核

琴日收市9買少年賭神股都贏

小日經淡同港期今朝食糊

想入少少正股 琴晚訓左無入

一野跌左7日既量，再跌再溝，一係美帝亡國

跌1900回幾舊，似曾相識

次次都比你估到仲得了

真 最後上車機會

你今次又大手入邊隻

今朝港股一開即刻鎖倉，準備坐到月結

唔識打呀！

點會，好多公司仲係日日燒緊錢
而且經濟依家預期唔會V型反彈
而且重啟後感染人數有上升趨勢

依咁既局面破頂已經唔合理啦

睇Dows 短炒一流

Come on

覺得死貓彈可以加沽

今晚都係入返少少科技股

97-03年支那幾乎無理過香港 由得香港自生自滅 而且支那要靠香港建立形象
而家?

呢波跌完全係冇憑冇據
似乎係回調然後有人趁機質低....
第二波爆發完全係唔知邊度吹出黎既理由

不過其實呢幾個月既市都冇乜理由架啦....

今晚應該跌20%

跌到二萬確診話憂慮第二波，跌到一萬果陣又可以話憂慮第三波

真係大呃貨日

有一半tvix未走
盤前希望即刻走到

冇事啦，升返啦

升joy

波巴 點睇 入100股sq 然後lp一張

升返啲姐都係。。。

你當Tvix 正股驚閪咩

驚閪，當做對沖

1987

dllm 尋晚兩點 減左倉
呃貨

屌今晚係咪千升

Same減咗先黎升

仲要低位減

就係不干預變成插隻手埋嚟
冇理過還冇理過
移交咗的確係移交咗

如果一直冇新措施（自由行、23條、送中、大白象）香港人唔會出嚟行 唔會有獨立嘅諗頭
過去咁多年 都係64 71 1001 先有遊行集會
係支那係英國管 好似冇乜所謂咁
但當有事 就會發到好大件事 好多情緒牽涉

當天下看似太平 一有事 啲人就驚恐
其實確診個案喺美國一直都有，過去兩星期重啟經濟令到投資者覺得好似冇事啦
亦都因為升得太急 可能係一個藉口 亦可能確診數字真係有明顯上升趨勢

愈講愈遠 sor

納dee股跌左好少

86都想上車了

死貓彈呃我唔到

張PUT 6月19號先到期 睇定D算

國家開個位俾你上車，唔好成日屌黎屌黎去

升得個少少

覺得今晚係假升